{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8192&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해피카소호텔"
    },
    "text": "東海高速バスターミナルから車で5分の距離に位置する宿は、ハン島、甘草寺海水浴場、天谷洞窟まで徒歩5～10分以内で行けるとても便利な場所です。宿の周辺には韓島海水浴場と天谷洞窟が車で2分の距離にあり、東海市外バスターミナルも4分の距離に位置しています。チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。客室には無料Wi-Fiが提供され、禁煙ポリシーが施行されます。 また、シャワー用品と駐車施設(無料、1室につき1台)が提供されます。付帯施設には図書館とビジネスセンターがあります。朝食はルームサービスで、午前7時30分から8時まで提供しています。朝食メニューはカボチャのお粥、牛肉のお粥、鶏のお粥、黄鱈のヘジャンクッ、ユッケジャン、ウゴジ味噌汁の中から選ぶことができ、2人基準で無料で追加することができ、追加する場合は3,000ウォンを現地で支払う必要があります。 客室内では簡単な料理が可能ですが、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。繁忙期期間中、一部の客室の料金は変動する場合があり、写真は実際と異なる場合があります。チェックインの際、特定の客室やベッドタイプを保証するものではなく、客室料金には税金とサービス料が含まれています。 また、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "東海高速バスターミナルから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはハン島、甘草寺海水浴場、天谷洞窟が徒歩5～10分以内で行けるとても便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くには韓島海水浴場と天谷洞窟が車で2分の距離にあり、東海市外バスターミナルも4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、シャワー用品、駐車施設(無料、1室につき1台)が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供方法はありますか？",
            "answer": "朝食はルームサービスで提供されており、午前7時30分から8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食メニューにはカボチャのお粥、牛肉のお粥、鶏のお粥、黄鱈のヘジャンクッ、ユッケジャン、ウゴジ味噌汁の中から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はありますか？",
            "answer": "朝食の追加は2人まで無料で可能で、追加する場合は3,000ウォンを現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内では簡単な料理が可能ですが、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "繁忙期期間中の料金について教えてください。",
            "answer": "繁忙期期間中、一部の客室の料金は変動する場合があります。写真と実際の部屋とは異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証することはできますか？",
            "answer": "チェックインの際、特定の客室やベッドタイプを保証するものではありません。"
        },
        {
            "question": "宿の料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "宿の料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 586
    }
}